[少女心][雷暴警告]花店打工好浪漫

但其實佢地主要收入來源係
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

死人花牌
香港市道差 邊度有咁多開張

愛心...呢